futu股價超越fufu tier 4 集氣區

快啲落返170俾我加倉

落左你又等160

琴晚已經加咗可惜冇加晒

futu 資金流入好勁

40幾蚊又唔買

60幾蚊已經買咗

fufu快加價到250 夾爆futu

Gchi

Fufu tier 4 係幾錢？

200usd

而家電子雞咁貴架咩

CLS1500蚊拎去叫雞唔好？

啱啱190走晒 你哋慢慢玩啦

fufu T4 有圖未？

見到tier 以為講緊fufu

咁我真係講緊呀嘛

到底係demand多定係supply少